笑撚死，愛華懶季初贏幾場比班傻仔吹到衝冠，點知最後降能埋型。。。

老細認同

雞樂哥

樓主預測未錯過

點睇猁對鏝？

我撐利記=lbj=拜登哥

切sir

空難頓（頓哥）

老友 你用錯表符

邊介先啱？

切sir🔛9️⃣

降班焦仔死全家 唔降你死 deal？

最後都係利記獨大

關沖哥咩樹？

25牙切？

降班焦仔死全家 唔降勉哥死

同冲哥和好咗 繼續宣傳

請開post